{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004980",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "레드엘커피"
    },
    "text": "ギャラリーカフェは平日午後9時から夜11時まで、週末は午前11時から夜11時まで運営されます。 メニューでは、アメリカーノが2,800ウォン、カフェラッテが3,500ウォン、ダッチアインシュペナーが4,800ウォン、アールグレイミルクティーが4,500ウォン、イチゴラテが4,000ウォン、チョコラテが3,500ウォン、搾汁ザボンエードが4,500ウォン、搾汁レモネードが4,500ウォン、生フルーツジュースが5,000ウォン、ヨーグルトスムージーが4,200ウォン、ジャバチップフラペチーノが4,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ギャラリーカフェは平日午後9時から夜11時まで、週末は午前11時から夜11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなドリンクがありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラッテ、ダッチアインシュペナー、アールグレイミルクティー、イチゴラテ、チョコラテ、搾汁ザボンエード、搾汁レモネード、生フルーツジュース、ヨーグルトスムージー、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチアインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダッチアインシュペナーは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイミルクティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "搾汁ザボンエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "搾汁ザボンエードは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "搾汁レモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "搾汁レモネードは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生フルーツジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツジュースは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは4,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 464
    }
}